（有圖）超級南亞人 河國榮 利君雅 佢地都係真正既香港人

寶寶呢

政府唔認佢係香港人

咁又點?

但我地認左佢已經係香港人

幅圖

漏左你

河國榮幾年前話示威者收錢搞事喎

南亞人生於這個個地方稱呼叫

因為你標題令人誤解

我覺得因為一直以黎 都有好多唔同嘅人移民黎香港（或者偷渡啦 ..）
香港人變咗做意識形態

你守護緊呢度文化 努力融入香港社會 為公義發聲嘅就係香港人

相反你住咗幾廿年 都仲係唔識講廣東話嘅 完全融入唔到香港嘅 咁佢就只係一個偷渡客

我唔係樓主

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

屌你河國榮南亞人笑咗

超級南亞人意思唔係指河國榮 係指個義士
誤會左張圖

[size=6]利君x2014年就係街影大頭拉mask架[size=6]

香港都大把人咁諗野啦

河國榮上次立法會又同邊個拉票呀
成班失憶??

河國榮講過乜咁快就忘記左

屌初一暴動
成班黑社會
咁快又唔記得